曾經睇新聞講過女性恐懼症發作有時會伴隨住短暫性高潮..

想知南妹呢四年來喺舞台高潮過幾多次..

聽你咁講完又想J佢

love me now ！

好搞笑畀我推下post